原來澳門賽車無聲無色咁過左

好似無咩人題